黃毓民黃洋達的恩怨情仇〈蕭若元：最新蕭析〉2017-05-17

黃毓民黃洋達的恩怨情仇〈蕭若元：最新蕭析〉2017-05-17

燒山又加把嘴

關佢撚事咩

雙黃會和好

燈神

近排已經破左燈

國際破燈姐,本地仲係

燒山應開個黨

又關你撚事咩簫若元

關你撚事咩燒山

屌，唔關事就唔講得咁佢唔駛開網台啦，雖然而家已經收左皮

蕭黃決裂都係因為毓民當黃洋達係仔咁保

關鳩你事咩老燒 你依啲人真係多撚餘架

係... 毓民當年為左鳩達，現在春袋

最後講緊邊個？
黃洋達？

燒山最期待既畫面終於出現